聽日去屯門入一入嚟

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

大家如果想知點走嘅話可以參考下呢個po
點解啲行動po全部推唔撚到架

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

要安全大家！

戰術po嚟架

啲有用嘅po就無人討論

推啊屌你個嘴

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我幫手推翻個個上水算了

推唔撚郁啊屌

都要推